They may take our lives, but they'll never take our freedom!

各位手足撐撚住